只要係對準政權及其爪牙，民意只會越黎越強，更加唔好話反彈

冇問題